有無人都肋間神經痛覺好煩

有無人都有同樣問題，偶爾就突發性劇烈背痛肩痛，呼吸同一郁就更痛，難透氣咗人又虛弱

睇急症check X光又乜都睇唔出，醫院都係開一堆止痛藥同胃藥。中醫就話肝鬱脾虛引致脅痛，起碼有藥劑調理下咁。

但其實即係中西醫都係無成因無得醫 都係改變生活習慣嗰類廢話

「1、注意休息，避免可能使疼痛加重的影響因素。2、注意調整情緒，保持心情舒暢。3、注意保暖，避免受涼。」同服用止痛藥。中醫都係叮囑留意姿勢，心情嗰啲

咁咪即係無得斷尾 無啦啦某日就嚟一次料，咁狀態其實好麻煩 同樣問題嘅你地係點應對？有事就去開次藥？定我應該定期去中醫長期服藥調理落去？

點先確保預防到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

同你一模一樣 經常係心口位置 你係咪都好瘦

yes！所以我當初以為心臟有事但原來唔係，都好彩嘅，但呢個病仲煩 係啊成日俾人話好瘦，4x kg。

我之前試過胸膜炎，係咪樓主講果d，成年先斷尾
果排成日痛覺得會無啦啦死左
睇左幾次醫生話因爲感冒菌未清走左去果度之類，都抵我死，成日唔食藥

提提大家，抗生素要依時服用

有人同我講過係太瘦引致咁樣 一做操勞野就會發炎 我都試緊增肥睇下會唔會好啲

Impression
Pneumonia
Costchondrites
Pneumothorax
Heart failure

有冇trauma? surgery?
Fever?!

全部都無 睇過兩次醫生都話肋骨發炎

Your Chair Is Killing You...Time To Start Squatting.

Sitting Is Killing You Slowly

You'll probably be surprised at how much evidence there is out there that sitting is terrible for our bodies, and not just for our lower backs. Studies have shown over and over that sitting long periods of the day (as we almost all do) has disastrous effects our cellular and metabolic health.

Our Bodies Were Not Designed To Sit

The Solution: Squatting

In most traditional cultures around the world, lower back pain is almost non-existent, despite the fact that people living in these societies perform a lot more physical labor.

The reason for this is pretty clear-cut. Most people in traditional societies rarely, if ever, sit in chairs for long periods of time. If they need to rest, they squat. Put simply, it's what our bodies are designed to do.

When we squat, our lumbar spine extends, stretching the muscles in our low-back. There is little-to-no compression in the spine and stabilization is distributed between the muscles of the legs, hips and core. It's a perfect posture.

你睇下精神科，我叫呢種為焦累痛，要食抗抑鬱藥物先可以好架！

試下食vitamin B complex,睇下可否緩解神經炎/神經痛

search咗下多到眼花撩亂，係咪是但一隻牌子就得

唔係掛即係我抑鬱不自知？我無唔開心喎